<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>xYs Homepage</title>
    <link>https://xys201821.github.io/xys.github.io/</link>
    <description>Recent content on xYs Homepage</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 27 Jul 2022 18:57:18 +0800</lastBuildDate><atom:link href="https://xys201821.github.io/xys.github.io/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Diary-7.27.2022</title>
      <link>https://xys201821.github.io/xys.github.io/posts/diary2/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Jul 2022 18:57:18 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://xys201821.github.io/xys.github.io/posts/diary2/</guid>
      <description>🐭 : 最近辰辰好像对我图谋不轨，今天又来催更了，好害怕&amp;gt;_&amp;lt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Game-PathFinder:KingMaker</title>
      <link>https://xys201821.github.io/xys.github.io/posts/kingsmaker/</link>
      <pubDate>Sun, 17 Jul 2022 21:45:25 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://xys201821.github.io/xys.github.io/posts/kingsmaker/</guid>
      <description>🐱写在前面: 最近拥王者的游戏时长已经达到了70h，简单写点推荐。PF:KM属于比较复古的CRPG类型，DnD规则、即时制，上手难度较大。对于新手来说(比如我)，即便在默认的普通难度下，也会在初期开局就遇到不少很艰难的战斗。因此建议新手从更简单的难度入手，角色Build可以上网找找攻略或者采用官方默认的Build，在熟悉游戏规则以及角色成型之后再尝试自己搭建Build，进行更高难度的策略性挑战，这样游戏体验会好很多()。王国系统蛮鸡肋的，类似于暗耻三国志那种点点点(然而我就是擅长干这个。可以开个简单难度或自动管理，省得心累。游戏性可能一般，但角色扮演的部分则必须好好品尝。游戏中同伴的个人特色鲜明，有着非常多的有趣互动。每次冒险的时候，都可以带上不同的同伴组合，解锁更多的团结友善。琳翠翠真可爱!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Diary-7.7.2022</title>
      <link>https://xys201821.github.io/xys.github.io/posts/dairy-1/</link>
      <pubDate>Fri, 08 Jul 2022 00:29:02 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://xys201821.github.io/xys.github.io/posts/dairy-1/</guid>
      <description>🐭 : 今天又干了坏事，让辰辰不高兴了，好伤心55555555</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Poem-Mayakovsky</title>
      <link>https://xys201821.github.io/xys.github.io/posts/poem_dog/</link>
      <pubDate>Mon, 04 Jul 2022 13:24:18 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://xys201821.github.io/xys.github.io/posts/poem_dog/</guid>
      <description>🐶 写在前面: werwerwerwerwerwerwer！
咳，简直忍无可忍的懊恼！ 窝囊憋屈把我周身螫咬。 我一股恶气，你们都无法想象： 真想像狗那样 对着月亮光溜溜的脸盘儿 放声长嗥。
肯定是，神经…… 上街溜达溜达， 散散步。 可是碰到谁我也难以平静。 有位女士老远就打招呼。 必须回答的， 跟她挺熟。 却似乎发不出人类语音， 我很想， 偏发不出。 这有多么丢人现眼！ 梦游吗，莫非？ 摸摸我的脸： 是我的脸呀，毫不带假。 摸到嘴唇可有点不对： 我嘴唇之下 竟龇出—— 獠獠犬牙。
赶紧捂住脸，装作擤鼻子。 小心地绕过警察岗亭， 急忙奔逃回家。 猛不防凭空一声惊雷： “快来警察呀！ 尾巴！”
我这一摸呀——非同小可！ 什么犬牙已无所谓， 招摇过市，以此为最！ 我在狂奔中竟未察觉： 我的西装背后 拖出了一条 蓬松摇曳 大狗尾。 这回还能咋办？
一人呼就有众人应。 一人追就来众人随。 冲倒一个老太婆。 她一边画十字一边惊叫“魔鬼”。
但见群众不断增长， 翘起如林的笤帚胡子， 黑压压一如巨浪， 恶狠狠势不可当。 于是我，四脚踞地 开始狂吠： 汪！汪！汪！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>I Promise</title>
      <link>https://xys201821.github.io/xys.github.io/posts/ipromise/</link>
      <pubDate>Sun, 03 Jul 2022 21:25:55 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://xys201821.github.io/xys.github.io/posts/ipromise/</guid>
      <description>🐱写在前面: 想到之前做的Rshiny网页还可以再完善一下，争取回家以后抽空补上。目前的想法是比较一些参数检验和非参检验的稳健性，I promise 之后再尝试给网页设置一个bgm(带播放键)，I promise 这一篇的bgm是radiohead的 i promise
I wont run away no more, I promise
Even when I get bored, I promise
Even when you lock me out, I promise
I say my prayers every night, I promise
I dont wish that I&amp;rsquo;m strict, I promise
The tantrums and the chilling chats, I promise
Even when the ship is wrecked, I promise
Tie me to the rotten deck, I promise</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Untitled</title>
      <link>https://xys201821.github.io/xys.github.io/posts/titleless-1/</link>
      <pubDate>Thu, 30 Jun 2022 21:42:05 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://xys201821.github.io/xys.github.io/posts/titleless-1/</guid>
      <description>Love you Chenchen, what will happen if it doesn&amp;rsquo;t happen. Democritus once said that abstinence increases happiness and strengthens enjoyment. With these words, we have to examine this issue more carefully: I have also considered this issue day and night after careful consideration. From this point of view, we generally believe that if we grasp the key to the problem, everything else will be solved. However, even so, the appearance of Chenchen who loves you still represents a certain meaning.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>卡夫卡-判决-课程论文</title>
      <link>https://xys201821.github.io/xys.github.io/posts/literature_kafka_thesis/</link>
      <pubDate>Tue, 28 Jun 2022 00:34:05 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://xys201821.github.io/xys.github.io/posts/literature_kafka_thesis/</guid>
      <description>🐱写在前面: 想不到能整什么活了，搬运之前写的Essay好了，可能分成3个part。
Abstract《判决》是卡夫卡生前出版过的一部短篇，对于理解卡夫卡及其创作有着重要意义。这部独特的短篇小说有着鲜明的”卡夫卡“的特征，具有丰富的象征意蕴，给读者以多种解读的可能。在此，我希望借这篇小论文对《判决》的内容、人物略作分析，并就其中留下的部分谜团作出自己的解答。
Introduction1912年，9月23日，卡夫卡在日记中这样写道:“《判决》这个故事是我在22日夜至23日，从晚上10点至早晨6点，一口气写成的。由于长时间坐着的缘故，我几乎无法将僵直的腿从桌子下面抽出来。” 这一时期，卡夫卡正处于其创作的低谷期，多次在此前数月的日记中记下“什么也没写”。一气呵成地完成《判决》，可想而知是一件多么畅快的事，正如卡夫卡在同天的日记中所记录的“当故事情节在我面前展开的时候，我正处于极度的努力与欢乐之中。好像一切都说出来了，像是为一切、为最陌生的突如其来的想法准备的一场大火。”
Content《判决》的故事并不复杂。年轻的商人格奥尔格给他远在俄国的朋友写信，准备告知朋友自己订婚的信息。接着他带着这封信去找自己的父亲，但他的父亲却先是怀疑这位朋友的存在，随后又说自己一直在与这位朋友联系，指责格奥尔格“只知道自己，没有人性”，并判决他“投河淹死”。听到父亲判决的格奥尔格，即刻奔向河边，在车声的掩盖下投水而亡。 这个故事颇有卡夫卡式的荒诞味。前一秒还虚弱在床的父亲，转眼间便“ 直挺挺地站在床上，一只手撑着天花板 ”；原本还尚显温馨的亲友，瞬间便成了互相攻讦的敌人一般；父亲的判决如此滑稽荒诞，格奥尔格却真的照做了&amp;hellip;&amp;hellip;要用现实中的理性逻辑去解释这一切,困难重重。只有深入文本，用故事中特有的逻辑去挖掘文本，才能理解这些荒诞的情节背后的意蕴。
大体来看，小说的情节可被分为两部分——前一部分是格奥尔格独处时的内心思虑，后一部分则是格奥尔格与父亲的对峙。这两个场景在许多方面有着相当大的反差：前者的氛围温暖、节奏缓慢、仿佛沐浴着晴朗阳光，后者则氛围黯淡、节奏陡然加快、仿佛在黑暗中与魔鬼争斗。这种差异可以从许多描写中体现出来。
最美好的春季里一个星期天的上午&amp;hellip;&amp;hellip;他刚写完一封信给居住在国外的青年时代的朋友，漫不经心地将信装进信封，然后双肘撑在书桌上，凝望窗外的小河、桥梁和对岸淡绿的小山冈。
上述引文是小说开头对格奥尔格的动作描写，从中可以看出写完信后的他相当惬意。也难怪，此时的格奥尔格有着“光明的未来”——他即将结婚，经营的事业蒸蒸日上。对于大多数人来说，这样的人生有什么不令人满意的呢？格奥尔格似乎正是这样想的，正如他在信中写到的：“ 今天我只想说，我非常幸福；你我之间的相互关系只在这一点上起了变化:你现在有了我这样一个幸福的朋友，而不再是一个普普通通的朋友了。 ”格奥尔格的幸福与他朋友的落魄形成鲜明对比——朋友的生意清淡、在异乡也无社交联系。这种对比让格奥尔格担心朋友的自尊心会受到打击，因此迟迟没有写信通知他订婚的消息。但是，朋友的惨淡境遇恰好反衬了格奥尔格的幸福，格奥尔格的“担忧”似乎是一种幸福的人才配享有的“烦恼”。总而言之，写信时的格奥尔格是感到自己“幸福的”，他为朋友所作的担忧，也总像是他自己“幸福”的烦恼。 正是在这种幸福的心境下，小说的叙述口吻是舒缓的，氛围是温暖的。讲述者仿佛洋溢着微笑。正如卡夫卡在创作后的随笔中写道:“ 一切在他(格奥尔格)眼中，都显得那么安宁，包括那一闪即逝的伤感。 ”
格奥尔格手里拿着这封信在书桌前坐了很久，把脸转向窗户。有一个过路的熟人从小巷里跟他打招呼，他正想得出神而在微笑，刚好作为对人家的回礼。
但是，当格奥尔格拿着信，来到父亲房间时，形势急转直下——
甚至在这个晴朗的上午，他父亲的房间还是那样阴暗。矗立在狭窄庭院另一边的高墙投下了这般的阴影。父亲坐在靠窗的一个角落里，这个角落装饰着格奥尔格亡母的各种各样的纪念物，他正在看报，把报纸举在眼前的一侧，以弥补一只眼睛视力的不足。 “这里黑得真受不了。”他(格奥尔格)接下去说。
在父亲的房间里，基调是阴暗的，这种黑暗给人以压抑的感觉。这与前文中的幸福感可截然不同。巨大的反差，几乎明示了情节上的重大转折——格奥尔格以为他所拥有的那些幸福，将在与父亲的对峙中被一点点摧毁。同时，如果还能想起小说的题目《判决》的话，也不免会感觉到父亲房间里反常的“审判”氛围。“亡母的纪念物”，像是为某种仪式准备的；“把报纸举在眼前的一侧”，说明有另一侧的眼睛能监视着房间中发生的一切(侦探小说中的常见动作)。虽说这有些过度解读，但是在阅读的时候联想到这样的情景，倒是有助于理解后文中父亲与格奥尔格的对峙。
父亲的这两句话，带来了小说中的第一个荒谬——
“难道你在彼得堡真有这样一位朋友?” &amp;hellip;&amp;hellip; “你没有朋友在彼得堡。你总是一个爱开玩笑的人，连我也想愚弄。在那儿你怎么会有一个朋友呢！我根本就无法相信。”
这位格奥尔格眼中如此重要的朋友，竟然在父亲眼中不存在？在此之前，我们所接受的都是格奥尔格视角下的陈述，他内心的思考是如此细腻真实，以至于我们很难相信那些可能会是编造的谎言。但在这里，父亲视角的引入带来了激烈的冲突。两种视角之间的裂隙几乎无法弥合——朋友占据了相当重要的地位。 随后，在格奥尔格像 照顾婴儿一样地 照顾父亲，把他抱上床、盖上被子后(这里的一系列描写值得思考，之后再谈)，父亲又给我们带来了第二个荒谬——
“我当然认识你的朋友。他要是我的儿子倒合我的心意。这些年来你一直在欺骗他。难道不是这样吗？你以为我没有为他哭泣过吗？因此你把自己关在办公室里，——经理有事，不得打扰——就是为了你可以往俄国写那些说谎的信件。”
前文出现的矛盾被瞬间反转——朋友的存在确凿无疑，但父亲却和朋友一起站在了格奥尔格的对立面。矛盾被激化到了顶峰，刚才还“虚弱”的父亲骄傲地指控着格奥尔格，将一幅完全不同的世界图景展现给读者——他“背叛”母亲，“出卖”朋友，企图压倒父亲，他的生意也不过是父亲的事先准备。这时，审判的味道也变得更浓了。且看这个镜头:“ 他(父亲)只用一只手轻巧地撑在天花板上。 ”此时的父亲站在床上，仿若巨人般撑着“天”。格奥尔格呢？“ 格奥尔格站在一个角上，尽可能地离他父亲远一点。 ”我总是觉得，这里的格奥尔格更应该是“缩在角落里的”，用父亲的“伟大”与儿子的“卑微”相对比，也许更能体现出父亲在审判时表现出的权威。
这一场审判，在读者看来其实是相当荒诞的，正如格奥尔格对其的讥讽与解构——“一场滑稽秀”。但是，即便采取了解构的态度，格奥尔格显然还是受到了审判的影响。他咬到了舌头，说话嗓音也变了，最后甚至接受了父亲的判决——“投河淹死”。小说就此结束，却意犹未尽，留给我们一个巨大的谜团——似乎有着光明未来的格奥尔格，为何会接受父亲荒谬的判决?我将在分析父亲和格奥尔格的形象之后，给出自己的“答案”。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>游戏-雨中冒险2-三条铁律</title>
      <link>https://xys201821.github.io/xys.github.io/posts/games_riskofrain2/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Jun 2022 22:59:43 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://xys201821.github.io/xys.github.io/posts/games_riskofrain2/</guid>
      <description>1.不要触发山之挑战
2.不要贪地上的道具
3.不要放任小怪成群</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>诗-北岛-献给遇罗克(两首)</title>
      <link>https://xys201821.github.io/xys.github.io/posts/poem_beidao_1/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Jun 2022 00:05:02 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://xys201821.github.io/xys.github.io/posts/poem_beidao_1/</guid>
      <description>宣告——献给遇罗克我没有留下遗嘱
只留下笔，给我的母亲
我并不是英雄
在没有英雄的年代里
我只想做一个人
宁静的地平线
分开了生者和死者的行列
我只能选择天空
决不跪在地上
以显出刽子手们的高大
好阻挡自由的风
从星星的弹孔里
将流出血红的黎明
结局或开始——献给遇罗克代替另一个被杀害的人
为了每当太阳升起
让沉重的影子象道路
穿过整个国土
悲哀的雾
覆盖着补丁般错落的屋顶
在房子与房子之间
烟囱喷吐着灰烬般的人群
温暖从明亮的树梢吹散
逗留在贫困的烟头上
一只只疲倦的手中
升起低沉的乌云
以太阳的名义
黑暗公开地掠夺
沉默依然是东方的故事
人民在古老的壁画上
默默地永生
默默地死去
呵，我的土地
你为什么不再歌唱
难道连黄河纤夫的绳索
也象崩断的琴弦
不再发出鸣响
难道时间这面晦暗的镜子
也永远背对着你
只留下星星和浮云
我寻找着你
在一次次梦中
一个个多雾的夜里或早晨
我寻找春天和苹果树
蜜蜂牵动的一缕缕微风
我寻找海岸的潮汐
浪峰上的阳光变成的鸥群
我寻找砌在墙里的传说
你和我被遗忘的姓名
如果鲜血会使你肥沃
明天的枝头上
成熟的果实
会留下我的颜色
必须承认
在死亡白色的寒光中
我，战栗了
谁愿意做陨石
或受难者冰冷的塑像
看着不熄的青春之火
在别人的手中传递
即使鸽子落到肩上
也感不到体温和呼吸
它们梳理一番羽毛
又匆匆飞去
我是人
我需要爱
我渴望在情人的眼睛里
度过每个宁静的黄昏</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Words_Day1</title>
      <link>https://xys201821.github.io/xys.github.io/posts/words_day1/</link>
      <pubDate>Sat, 25 Jun 2022 23:51:39 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://xys201821.github.io/xys.github.io/posts/words_day1/</guid>
      <description> English Chinese Detailed Explanation in English smattering 一知半解、肤浅的知识 superficial knowledge obliging 乐于助人的 willing to do favors antic 古怪、滑稽 characterized by absurdity and clownish behaviors fastidious 1.严苛的、苛求的 2.一丝不苟的、细致的 1.having high standards 2.reflecting a meticulous,sensitive or demanding attitudes colossal 巨大的 suggesting the incredible extent,power or effect of a bulk malodorous 1.难闻的 2.不得体的 1.having a bad odor 2.highly improper plaintive 悲伤的 expressive of suffering or sadness enthrall 吸引、使着迷 to hold spellbound opulent 富裕的、大量的 amply or plentifully provided often to the point of ostentaion inimical 有害的、敌对的 having the disposition of an enemy rescind 废除、使无效 to make void by action of a superior authority exponent 支持者、典型 one that champions or exemplifies </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>音乐剧-耶稣基督·万世巨星</title>
      <link>https://xys201821.github.io/xys.github.io/posts/musical_jcs/</link>
      <pubDate>Thu, 23 Jun 2022 18:28:55 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://xys201821.github.io/xys.github.io/posts/musical_jcs/</guid>
      <description> 🐱写在前面: 想写点音乐剧相关的，第一篇当然属于最爱的JCS。鉴于形式与能力所限，我只打算对几个经典的JCS录像作些推荐。
Jesus Christ Superstar - Live Arena Tour (2012 舞台剧)50周年纪念的演唱会版本，韦伯亲自到场，说明质量有保证。耶稣是鬼子哥(似乎之前当魅影的时候翻过车)，犹大是丁门庆(很不错)。这是我入坑的版本，也是最喜欢的版本(也许是因为初恋)。从录像来看，现场很不错，色彩的对比强烈，非常突出JCS里的现代与反叛元素。这一版的部分歌曲有改词，感觉主创们的野心很大。 这一版里比较喜欢的演出有，
Heaven on their minds、the Last Supper、Judas&amp;rsquo; Death&amp;hellip;&amp;hellip;有丁门庆的都很抓耳 Everything&amp;rsquo;s alright(特别喜欢玛丽亚的声线) Gethsemane(鬼子哥的耶稣看上去更像普通人，感觉更符合JCS里的耶稣形象&amp;hellip;&amp;hellip;) Jesus Christ Superstar (1973 电影)1973年的一部音乐剧电影，布景很还原(除了坦克)。这个版本感觉比较沉闷，看过一遍之后就没二刷了。印象比较深的一个地方是，客西马尼的唱法不是后来流行的那种飙高音(当时应该还没开始卷这个)。B站上的资源好像不见了，好在我存了。
Jesus Christ Superstar (2000 电影)在看了12版之后看的版本，我个人感觉，这两个版本的主创团队对JCS的理解是完全不同的。。。演绎的风格有很大差别。比如卡特叔的耶稣属于人美声甜的类型(鬼子哥的耶稣就比较刚)。而且因为是电影，镜头比舞台剧的更自由些，人物的位置更加突出，应该也会带来与舞台剧不同的观感感觉像在看mv)。 这一版里比较喜欢的地方有，
Jesus must die,格外喜欢00版的祭祀天团(尤其是亚那，形象和声音感觉都很符合) Simon Zealotes,12版的西蒙有点酱油(可能镜头拉得太远了)，00版的西蒙就狠狠地刷了一波脸 King Herod&amp;rsquo;s Song,赌场里跑出来的希律王 Pilate And Christ,The Crucifixion,纯情彼拉多(想到大师与玛格丽特) Jesus Christ Superstar (1996 录音室)96版的音频是我平常听得最多的，因为每一首都很稳。可惜没有完整录像，b站上倒是可以找到一些当时的粉丝盗录视频，之前还有人一首一首地对口型，用00版的视频结合96版的音频，质量很可以。
Jesus Christ Superstar (瑞典版 舞台剧)风格很不一样的一个版本，值得一看。
Jesus Christ Superstar (1992 Australia 舞台剧)没有很特别的印象
其他&amp;hellip;&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>诗-辛波斯卡-一见钟情</title>
      <link>https://xys201821.github.io/xys.github.io/posts/poems1/</link>
      <pubDate>Thu, 23 Jun 2022 00:03:22 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://xys201821.github.io/xys.github.io/posts/poems1/</guid>
      <description>🐱写在前面: 打算随便整点活，丰富一下博客里的内容，不然有些寒碜——先做些简单粗暴地推荐，比如诗歌、音乐剧、电影、小说和游戏；之后如果有时间，再认真地写点日志。第一篇选择了辛波斯卡的《一见钟情》，没有什么特别的原因，只是想献给第一位读者🐶而已
一见钟情他们两人都深信
一种突然的激情使他们结合在一起。
这样的信念是美丽的，
但犹豫不定更为美丽。
如果从未相遇，他们确信，
他们之间将什么也不会发生。
然而，从街道、楼梯、走廊传来的
也许，他们已无数次擦身而过?
我想问一问他们
是否已不记得——
在某扇旋转门里
在瞬间，他们曾看见彼此的面容？
也许，在人群中，曾低声说“对不起”？
在电话里，不经意地说过“打错了”？
然而，我知道答案。
是的，他们已忘却。
他们如此惊异，多年来，
机遇一直
摆弄着他们。
机遇还没有准备好
成为他们的命运，
他将他们推进，又驱使他们分离，
它挡住他们的去路，
随后又闪到一边，
屏住了窃笑。
曾经有过一些迹象与征兆，
但他们未能解读。
也许是三年前，
或者就在上个星期二，
一片树叶
从一人的肩上飘至另一人的肩上。
一件东西掉了，又被捡起。
谁知道呢，也许是那只球，消失于
儿时的灌木丛？
门把上，门铃上，
一人先前的触痕被另一人的
覆盖。
他们寄存的箱子并排在一起。
有一个晚上，也许，他们做着相同的梦，
到了早上，却不再清晰。
每一个开始
仅仅是续篇，
事件之书
总是从中途开启。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>schoolhatry</title>
      <link>https://xys201821.github.io/xys.github.io/posts/schoolhatry/</link>
      <pubDate>Wed, 22 Jun 2022 22:57:20 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://xys201821.github.io/xys.github.io/posts/schoolhatry/</guid>
      <description>Little Ys : I dont like school,because it&amp;rsquo;s hot and dry plus nobody likes me.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>不想上学</title>
      <link>https://xys201821.github.io/xys.github.io/posts/schoolhatry-zh/</link>
      <pubDate>Wed, 22 Jun 2022 22:42:43 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://xys201821.github.io/xys.github.io/posts/schoolhatry-zh/</guid>
      <description>Xiao Ys : 我不想上学了，因为学校里又热又闷，而且没有人喜欢我。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://xys201821.github.io/xys.github.io/education/</link>
      <pubDate>Mon, 20 Jun 2022 15:38:54 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://xys201821.github.io/xys.github.io/education/</guid>
      <description>education background2020.9-pre: undergraduate, major in statistics, School of Management, University of Science and Technology
2017.9-2020.7: Senior High School, Dongguan Middle School
Selected CoursesProbability and Statistics Analysis and Differential Equations Algebra CS Probability Theory(98) Mathematical Analysis $B_1-B_3$ (95,95,96) Linear Algebra $B_1 - B_2$ (100,94) C programing(95) Applied Stochastic Processes(96) Real Analysis (99) Data Structure and Database(99) Mathematical Statistics(98) Complex Analysis (89) Applied Statistics Software(95) </description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://xys201821.github.io/xys.github.io/cv/</link>
      <pubDate>Mon, 20 Jun 2022 14:00:48 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://xys201821.github.io/xys.github.io/cv/</guid>
      <description>Yan Sueducation background2020.9-pre: undergraduate, major in statistics, School of Management, University of Science and Technology
2017.9-2020.7: Senior High School, Dongguan Middle School
Honor2021.12: National Scholarship 2021.10: First Prize in Chinese Mathematical Competitions for University Students Overall GradesOverall GPA(up to 22spring): 4.07/4.30 Ranked 1/79 (Among all students majoring in Statistics at USTC) Weighted Scores: 93.46/100.00 Detailed information can be seen in the education section. Research InterestExploring~</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>This is xYs Homepage</title>
      <link>https://xys201821.github.io/xys.github.io/home/</link>
      <pubDate>Mon, 20 Jun 2022 11:37:23 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://xys201821.github.io/xys.github.io/home/</guid>
      <description>Nothing to see here&amp;hellip;Maybe later</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
